{"Semester":"WiSe 2015/16","Link":"NA","Stadt":"T\u00fcbingen","Einrichtung":"Eberhard Karls Universit\u00e4t T\u00fcbingen","Institut":"Ur- und Fr\u00fchgeschichte und Arch\u00e4ologie des\nMittelalters","Studiengang/Modul":"Modul BQ-B1","Veranstaltungstitel":"Medien- und Fachinformatik","Veranstaltungstyp":"Vorlesung","Zielgruppe":"BA","Lehrende":"Lang","Inhalte":"NA","Notiz":"NA","Nachname":"NA","Vorname":"NA","Position":"NA","id":307}
